求介紹 1000MB Rounter

小弟預算$1000左右
想問下宜家邊款Rounter會較為好用(都想盡可以用盡1000MB最高速度)
感謝!!

一千唔夠喎

唔好講用盡，要接近1000Mbps得直插電腦先做到(9xxMbps)

3000蚊價位嘅AX88U，5ghz wifi 最高速度先得7xxMbps

你有錢可以攻頂買AX11000就5000蚊，5ghz wifi 最高速度有8xxMbps

如果揀wired直插電腦，只要係有1G RJ45 port嘅router就做到，而lan線就用cat5e或以上

市面只有新出嘅wifi 6 router可以行盡1000mb wifi
基本上全部2000樓上
1000樓下只有wifi 5唔會行得盡

呢隻點睇？

唔洗$2000

LM

Ok

tp link ax1500 $699

買啦買啦 買完話可以開新po問點解wifi成日斷

巴打你個名，運動健將

仲買tp link

會唔會慢過ac

唔貪新就繼續r7000/ac68u 玩merlin，貪新就加小小筆直買netgear AX4，1200，想穩定用 就華碩AX router，ax56u 989，ax3000 1500

利申 華碩行qualcomm散熱好似好過netgear同tplink intel，應該較為穩定，自己睇

用緊AX4行100mbps，等梗合約到期